曾俊華：我們都是香港人

無錯係呃左你地入來， 唔該大家了解下來緊既方向
同埋行動

我地輸左咁多次， 今次點都要贏番次
6大訴求 缺一不可， 否則同你攬炒

以下係一個方向post, 覺得幾岩，請大家了解下
停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)